（包容同諒解 ）勇武 和理 本是同根生

槍口一致對外
對內就多一份包容同體諒

自血色6月以嚟 無論係勇武派定和理派都
承受住好沉重嘅壓力 企前線要面對作出決定嘅壓力 後方嘅要盡可能作情報處理
做fact check

大家朝住嘅係同一目標
大家亦係因為同一政權而覺醒

我希望大家槍口對外嘅同時
對內對自己人多一份包容同諒解
就算真係做得唔好 未一齊諗點拆囉
諗可以點做得更好囉

少咗你哋任何一個
我哋都贏唔到
要記住 我哋係一家人！